抄左牌唔記得交

3月頭抄左，個排太忙唔記得交，記得既時候已經過左期，諗住佢會寄信黎，點知依家仲未有，但係我另一架車抄左牌無交好快就有寄信黎，有無巴打試過

冇信咪唔使交

我驚佢無啦啦收我1080咋 睇返兩張告票又無寫錯野

咁最尾點 罰左幾錢

如果過左21日先去交會點

過左期就交唔到，要等佢封信黎 依家就係收唔到佢封信 聽日打過去問下先

打去運輸署問？我都好似有張未交

岩岩打左去問，佢話無告票記錄 但係我兩張都無交到 會唔會陰鳩我架

屌咁撚荀

唔好博 自動投案 唔交一陣會比警犬通輯 同出政府信叫你上庭

唔係真係話出通輯令 但係如果查牌果d周到你就仆街

政府會出律師信告你

要上堂答辯

利申： 試過

你而家即刻打去交通部
好彩的話可以寫求情信交返320就可以
如果唔得佢會叫你等法庭寄信
呢封信都要等2，3個月
到時要交1080

我就係打左過去問，佢話無記錄，我想問佢拎返繳款號碼都唔得

冇紀錄應該抄錯左number

錄低先

搵日得閒帶定錢 去court搞 或者係街搵個警察或者行入警署報案室 同人地講之前冇交錢 而家應該通緝左 一個鐘內搞掂哂走得